[多圖]垃圾Benefit又搵屎盤搞埋啲濕9比賽

校園台推post

Benefit又搵垃圾屎盤出post 仲要拉埋仁富落水 整埋啲咁既濕9比賽
仲話咩1萬蚊屌比10萬我都唔玩啊
話哂都國際品牌 淪落到成日搵啲咁既KOL 執7左佢啦

個樣咁7 好心就唔好zoom到個樣咁大啦

Benefit整張咁既圖 仲要crop到咁衰 都唔知係咪想玩9佢

2021你仲存在係KOL界 相信2020都好難Peace out到

係咪著衫抄鳩pkj 嗰件細眼妹來